Заполнение массива "змейкой"
=========================

По данным числам n и m заполните двумерный массив размером n×m числами от 1 до n×m "змейкой", как показано в примере.

---
## Формат входных данных ##

Вводятся два числа n и m, каждое из которых не превышает 30.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите полученный массив, отводя на вывод каждого элемента ровно 4 символа.

---
## Sample Input: ##
```
3 5
```

---
## Sample Output: ##
```
   1   2   3   4   5
  10   9   8   7   6
  11  12  13  14  15
```
